聽日沙田 武運晶隆

以武制暴
已經做好心理準備豁出去
一係我死一係佢死

9up你就叻

希望前線見到你